風向撚話繼續黎明行動 事實效用係愈來愈細

一 分散抗爭熱度 啲所謂核彈冇人理
二 朝早rush hour塞完 之後繼續開工開市
三 直接影響班手停口停嘅和理非
四 要返工嘅廢中藍絲一樣搵到方法返
五 和理非俾廢中藍絲屌完仲冇得駁

俾返credit呢位風向撚

風向撚叫停黎明行動 事實係愈黎愈成功

我個po同佢個po一樣得把口講
話邊個係風向撚都得

你係咪就係第三種人？
諗下自己點解咁撚廢先
咁勤力 但又會手停口停

中環律師行：黎明行動影響民意，唔正確的事請大家三思

中環律師行：黎明行動唔影響民意，正確的事請大家堅持

得把口講都有成千正皮

我同意
轉方式唔該

又唔係停到成日 個作用真係細
不過佢地唔聽嫁

之前開post叫唔好陣地 之後咪又係陣地

姐係手停口停嘅和理非嘅意見就唔係意見?

冇用就改其他方法，一直用一個方法冇意思

你d同事隔來開左post
自己傾圍埋傾唔好晒版位

已經放低咁啲野幫你塞
塞完一切照舊 效果又冇
都咪話唔灰

經濟無咁易有影響，掌握喺商家地產佬手中
今日恆指跌左一陣咪又係升返
商家要操縱經濟唔難，喺住屋區搭地鐵巴士你會方佢係中產以上？有樓有車唔會同你塞鐵
要俾時間黃色經濟圈成熟

黎明行動唔係問題，但係以身擋/肉博會蝕過原意

所以如果我冇理解錯 而家係勇武主動同班和理非割席？

邊到關勇武和理非事
係講緊依家黎明行唔通要改進

一開始有作用，因為真係有人罷課罷市
而家係齋塞，大家咪照番工，搭耐左車咁解
主要公路又開番，除左紅隧，基本塞既作用已經大減。
行動要繼續，都要睇客觀因素有無變架。而家變左唔理三七廿一，為繼續而去繼續。

風咩向燃
晨早行動好多post上熱門
而且唔需要深夜出post

拉

加大藍絲既仇恨無好處 香港人 唔迫得 不論藍黃 你越迫佢 佢地越同你作對。。呢場運動最失敗就係搞到民鬥民 政府根本唔需要做咩行動穩贏。。。

紅隧未解封
尋日搞到東西隧死埋
然後有人話無用
唔通警嫂好耐無見老公?

共匪過咗幾十年都仲玩緊民鬥民
估唔到仲work喎屌

塞死哂
咁點解個個仲返到工
香港人返工有特別多方法
定係根本冇效
你估第一日work就成世work咩

塞死左，搭多左一個鐘車囉咁

第一日成功，仲有因為popo short到開槍，仲係中環開tg

點塞都好
唔好再用肉體擋門

⚠️Suck Channel 與 黎明行動2.0⚠️
一同呼籲暫時停止朝早嘅不合作運動

以下係SUCKER既呼籲

請暫時停止朝早既不合作運作

安全為上

補充多句

出奇永遠都會制勝
唔好俾敵人掌握到去向
先會有新既突破口

一直係佢手掌心好好玩咩?

be hungry
play smart
keep moving

暫緩一個行動唔代表叫你休息
唔做一個行動仲可以做好多行動
大家係咪已經唔記得左

可以係黨鐵入面airdrop文宣?
有無諗過將黨鐵文宣化?
連儂黨鐵車廂?
連儂流動巴士?
小巴?

有好多大家都可以做既事係咪都已經唔記得左?